《Road to Kingdom》討論區 - 最終戰 18/6

《Road to Kingdom》（韓語：로드 투 킹덤），韓國Mnet電視台於2020年4月推出的綜藝，李多熙及張聖圭主持，由7組K-POP新進男團參賽競爭：PENTAGON、ONF、GOLDEN CHILD、THE BOYZ、ONEUS、VERIVERY、TOO，最終優勝團體將獲得參與《Kingdom》的優先權。此節目是《Queendom》的後續節目、《Kingdom》的前傳節目。

PENTAGON

出道日期: 2016年10月10日
經紀公司: Cube娛樂
成員名單: 珍虎、Hui 、洪碩 、信源、Yeo One、閆桉、Yuto、Kino、禹奭

ONF

出道日期: 2017年8月3日
經紀公司: WM娛樂
成員名單: Hyojin、E-TION、J-US、Wyatt、MK、U

GOLDEN CHILD (已淘汰)

出道日期: 2017年8月28日
經紀公司: Woollim娛樂
成員名單: 大烈、Y、長埈、TAG、勝民、宰鉉、知範、東炫、周燦、普閔

THE BOYZ

出道日期: 2017年12月6日
經紀公司: Cre.Ker娛樂
成員名單: 上淵、JACOB、泳勛、賢在、柱延、KEVIN、NEW、Q、鶴年、善旴、ERIC

VERIVERY

出道日期: 2019年1月9日
經紀公司: Jellyfish娛樂
成員名單: 東憲、號英、愍撰、啓賢、延浩、勇勝、岡旻

ONEUS

出道日期: 2019年1月9日
經紀公司: Rainbow Bridge World
成員名單: RAVN、抒澔、LEE DO、建熙、煥雄、XION

TOO (已淘汰)

出道日期: 2020年4月1日
經紀公司: n.CH娛樂
成員名單: 致勳、東建、 燦、知秀、宰潤、旻秀、J.You、卿昊、Jerome、雄基

累計排名:
1 ONF 31890
2 THE BOYZ 30765
3 PENTAGON 26853
4 VERIVERY 21529
5 ONEUS 18840

計分方式:

決定最終排名的分數分為四個部分：（滿分 100000分）
事前競演分數： 計算三場預先競演的總分（滿分 35000分）
影片觀看分數： 計算官方在YouTube和Naver發布的完整版（Full Version）舞台影片的觀看分數（滿分 15000分）
回歸音源分數： 計算於6月12日發行回歸單曲的音源成績分數（滿分 15000分）
直播投票分數： 計算於最終舞台現場直播時的短訊投票分數（滿分 35000分）

回歸音源:

PENTAGON - Basquiat

THE BOYZ - CHECKMATE

VERIVERY - Beautiful-x

ONEUS - COME BACK HOME

ONF - New World

[TO MOON] Oneus集中討論區

[Goldenness] Golden Child 討論區 (1) 金僮要回歸啦

[Universe] Pentagon討論區 (1) 正式開始 多多支持

Yeah 有新 po啦

lm

lm🤩🤩 好想快啲到禮拜四生放😭

lm
希望大家多多支持oneus同抒澔🙏🏻

公海見到

傻演留名多多支持CHECKMATE

呢篇文章好斷章取義
明明個vlive係月頭嘅事
就要係決賽前先整出嚟

btw douban有篇澄清文
sorry for殘體

想講兩隊嘅感情其實好好

我㩒到入去睇唔到 可唔可以cap嚟睇下

睇下呢個睇唔睇到?

不過見體育朝鮮都出左篇澄清

部分翻譯如下:

據相關人士透露，當時的“vlive”是在暖融融的氣氛中進行的。 Pentagon和ONF組合通過Mnet《road to kingdom》展開了善意的競爭，作為歌壇的前後輩，結下了深厚的友誼。比賽結束後，兩隊還互相聊天或通電話，維持著深厚的友誼。調皮的玩笑也是基於親密的關係，互動頻頻。節目結束後，這種氛圍仍在持續。 ONF和Pentagon成員都觀看了視頻，互相開玩笑，沒有出現什麼問題。粉絲們也認為是親密關係中經常會有的小插曲一笑而過了。

但問題被誇大嚴重化。如果看了完整版的視頻，就完全可以明了，但是看到網絡社區中出現的剪輯片段後，卻冒出題目為《貶低爭議》的報導。也因此引起了不必要的爭論。也就是說，此次事件是個別網民和部分媒體製造出來的刺激性八卦，只會給保持著純粹友情的兩個組合帶來傷害。

new post lm

同theqoo篇野個意思差咁遠嘅 啱啱再睇埋佢段vlive完全唔係嗰回事 仲要佢一路介紹ONF啲歌都一路哼咗幾次
今次真係俾人惡剪 好慘

lm雖然決賽嗰日唔得閒睇live

臨決賽先黎整單咁嘅野 擺明想恰尻我個仔

雖然佢個樣真係好qq蠢下蠢下好易比人恰咁

支那狗抄得咁貼

Road to Kingdom <你的歌曲> 練習室

ONEUS - Be Mine

TOO - Hard Carry

ONF - It's Raining

PENTAGON - Follow(PENTAGON Ver.)

VERIVERY - gogobebe

THE BOYZ - 桃源境(Quasi una fantasia)

音源計分已截 Genie 實時4位

為本post注入在在

強烈支持

The boyz 百慕大 大發！

李柱延以前啲髮型搞到佢成個傻仔咁

佢地出道果陣係咪冇請髮型師

永勛DDD搞唔掂

Mirotic 變得一D都唔可愛

Bb

留個名先
PTG同韓飯真係冇咩緣 上次第五 依家仲搞單咁既事
應該都係TBZ同ONF爭?
想TBZ贏 上次合作輸4000分都同第一好貼

狗狗

呢個髮型加髮色真係好襯佢poodle

呢場vlive真係好可愛

Lm

LM

留名
oneus 98line

準備好了

咁快就黎到Final
TBZ

李多熙今日個look最靚

而家邊隊領先緊

事前三輪比賽分數
ONF 31890
TBZ 30765
PTG 26853
VV 21529
ONS 18840

計埋Full cut view & 音源既分數
TBZ 60765(+30000)
ONF 51052(+19162)
PTG 43227(+16374)
ONS 29635(+10795)
VV 28019(+6490)

之後仲有既係佔35000分既直播投票分

pentagon忙內係咪剪左頭髮

成日睇mnet呢啲節目都好緊張 但係又犯賤忍唔到唔睇
睇下睇下又到決賽

TBZ三萬分攞晒 好叻豬

有冇投票教學

真
個陣睇完202話以後唔再睇競演
但一路追到而家

個app好似開唔到

個app係咁error

又error又彈app

而家講緊個條片, 拍得好好睇

ONEUS(원어스) 'COME BACK HOME' Concept Film

3號 3號 3號

好叻 睇到起雞皮

whosfan個app冧左

Oneus 個舞臺大製作

其實呢五隊係韓國人氣點排

有冇人投到票

暫時好似Queendom決賽舞台好睇D

TBZ概念

催票環節
暫時現時短訊投票 2位 ONF

屌佢地d拉票動作好撚好笑

Lion世界級

LION同DESTINY睇到起雞皮

PTG真係開咪開得最大聲個隊

PTG

真係經驗多 感覺上PTG睇落D舞台表現力真係高過前幾組唔少

有冇人知oneus出咗場未？遲咗入live

請慢用

第一組出 岩岩上面貼左舞台LINK

入唔到個app投票...

李多熙今日好靚

始終都係鐘意d團開咪
Ptg嘅stage同live始終都係唔同嘅
但衰在冇路人緣

Pentagon

去左食飯冇睇到pentagon
佢地今場咩concept

原來呢度咁多uni
快啲投票

大家記得去投票啊個app入多兩次就入到架啦

真心好欣賞呢啲live到嘅團

成功投咗票比PENTAGON
無論結果係點
佢地今日都好成功咁創造一個完美舞台

你係咪ft fans?

我係好睇重live 本命係btob
順帶鐘意埋成個cube

個人只睇今日舞台
排順位既話會排
1 PTG 2 ONF 3 TBZ 4 ONS 5 VV

仲未投到票

岩岩投到 要入多幾次

名都改埋，pentagon今日個show正到我嘩嘩聲
佢哋啲舞台真係好正，次次都可以驚艷到人

Hui高音世界第一🤤

開左十次都係unknown error

我第一次開個陣都入唔到 之後隔咗一陣再開 一開就得咗

廢app

垃圾app

笑死 個辣殺app到投票終了都未入到

special stage

最後都係投唔到.......

Rtk都有special stage

我每隔一個stage開一次 開極都冇

印象中上集最後咪HUI好似召集左另外4隊各自既主唱

好似係

雖然賽前覺得THE BOYZ同ONF晉級
但而家比我知PTG冇份去會好傷心

覺得onf都未必有 應該會the boyz贏曬兩個位
但final舞台其他隊都好正 如果出得一隊好可惜

係live呀

點解唱呢首係咪安慰啲fans去唔到kingdom都唔緊要

我係呀中意band嘅都應該中意live
我都中意Btob我另一本命就係佢哋前師兄

李會澤d高音

可能會造馬呢

聽得勁清楚 Live真係好掂

好緊張 希望PTG加油

有啲緊張

HUI live 實力真係正到呢

得1隊晉級 睇黎都係THEBOYZ

得一隊

咁多人投唔到 好大空間寫劇本

太易估, 冇緊張既感覺

mnet既野，一早定左啦

終於完咗呢場大長征
李會澤快啲返屋企瞓返357日
PENTAGON辛苦啦
Universe都辛苦啦

肯講未 好急屎

點解同queendom一樣lag咁耐機

喊包姜炯求翻去肯定又喊

張聖圭真係
我反應同verivery 一樣

都係唔夠produce耐

再嚟食補品直播

頂我笑左

表演拖時間

兩個mc

蔘雞湯

The boyz kingdom!!!!!

呢場比賽嘅結果真係毫無懸念

eric係咪直接跪左落地

雖然輸咗 但都恭喜The Boyz

個trophy會唔會柒左d, 就咁印節目個logo上去

柱延又喊

善旴係咪話佢啲眼淚係汗

雖然都估到onf無，但真係好心塞

得一隊去到真係好可惜

想知有邊隊去玩

The boyz 舞台 泳勛又消失左LOL

其實已經對mnet 0信心
覺得佢地做硬馬

好大機會依家請夠大團去kingdom
咪唔洗兩隊rtk

我都係咁諗 初初估佢實預兩隊rtk去湊人數

其實我覺得就算邊隊去到都係尾段班機會大
如果真係請到D所謂既比較出名既團
志在有得表演 賺曝光率 吸下新FANS咁

但我仍然好開心 透過rtk
有更多人認識同欣賞pentagon

雖然去唔到kingdom
但Hui同其他成員終於可以休息下
見到佢哋整親 Hui嘅黑眼圈
真係好心痛

雖然最後得一條隊去到Kingdom 但其實每團都圈咗好多新飯 例如PENTAGON 春雪個舞台圈左我 所以我諗每團都有得着嘅

新飯表示心痛

我估都係skz ateez monsta x呢啲海外飯多嘅團
真正嘅大團應該唔洗去

恭喜THE BOYZ

同埋比Queendom相對可惜既係
感覺上咁多隊冇咩互動咁
亦冇Queendom之前果D咁多團一齊去煮野食玩遊戲傾計果D

加上只得一次合作舞台 但果次合作舞台好似得ONF同PTG熟絡左
另外幾組感覺上就係Business關係 做完就好似冇咩再Contact咁

希望Kingdom可以有返多D呢類唔同隊之間既互動

有人發現 之前講到佢成日自言自語
可能唔想佢咁大壓力同handle唔到先咁

咁我覺得要做馬都係做兩隊入去，今日呢個結果應該係無懸念

我諗TBZ壓力好大，由RTK人氣第一上到Kingdom同其他大團比變車尾燈，如果有同伴一齊上去應該可以互相支持

ONF

Hi我都係 啱啱都想覆但係掛住睇
今日佢地唱괜찮아요好驚喜
5個都唱得幾好 抒澔仲要rap埋 全能

邊度

好似係Q個段

最終排名分數

PENTAGONF

‪#우리의우주_펜타곤_사랑해‬

其實verivery最終舞台我都得都幾好睇都幾有佢地style呀佢地個分會唔會太慘烈

verivery gogobebe 同 photo個舞臺都幾好睇

呢3團應該好大機會
同埋之前搵Teentop但佢哋推咗 前輩啲有幾首紅嘅都可以估下 Boyfriend B.A.P無散就估佢哋

Q係話佢拍電視劇？
要背台詞所以自言自語？
成首歌得一句 check your king LOL

係呀！！特別係photo我翻睇咗好多次
表情同動作都好到位

多啲休息 儲錢等cb

呢個眼神我可以

冇散都當緊兵啦

點解係127唔係夢 對Centre嗰個MK仔真係冇乜好感

NCT唔係變返一團啦咩

THE BOYZ項項都滿分咁濟
明明verivery今次都唔錯，個分低到咁

今次好似係第一名就自動滿分
其他名次個分就跟比例計

應該係 因為上次排桃源境個時已經拍緊
臨尾有多一句架

之前有揾過Teentop?

辛苦哂你哋
啱啱仲要開vlive

好可愛
Wooseok x ONF

睇完RTK我都入左THE BOYZ坑
成隊顏值高又有實力點解仲唔大發？

諗緊RTK舞台咁高質
吊高哂胃口
我會好期待Kingdom有更好嘅表演

其實verivery真係幾好，衰在無乜fans

有成員（Niel？）直播提到Mnet有搵佢哋 但最後決定唔去
Twitter搵到有ANGEL提到 咁應該係真

要搵資歷老又未散嘅男團我估B1A4最有可能

不過爆料嗰堆全部新一代 幾驚冇Queendom咁有火花

好靚仔

死la
我係
1.ONS 2. TBZ 3. PTG/ ONF 4. PTG/ ONF 5.VV
雖然RTK係入坑TBZ
但我覺得ONS 喪屍concept 個兩個stage 都高汁
唔明點解排咁底

似aoa資歷深少少 我諗除咗teen top nuest好多團都有成員入伍咗
Zico似朴春咁單機join有冇可能

B1A4我覺得機會微
5個人入面振永Baro都已經冇留喺WM
剩返3個人仲要CNU好似已經入咗伍(?)

B1A4唔會啦
如果計2.5/3代團 好想睇佢地同INFINITE

好擔心佢地頂唔順

想知佢入面有冇著

但男團要入伍應該好難有aoa呢啲

啲字仲要甩甩地

Zico好似太勁 唔似會上

有冇人識mblaq三人mblaq有冇機

以為佢哋收咗檔
查一查先知佢哋啲副業做得幾好 咁仲有無打算發展idol事業...

有冇人想開The boyz討論區

正呀

SW?

無

好呀！！開！！

SW

gchi

感動估唔到連登都有SW
以為得新團飯

等我陣間開先

好

睇晒成個KINGDOM

成隊ONF真係好正

[ THE BOYZ ] 더보이즈 集中討論區 (1) ~ 歡迎各位新入坑既 THE B

辛苦曬絲打已留名

歧視男The B
之前比人問候左好多次係咪絲

對唔住!!!!

如果可以就好
BAP可摸以都合體返

禁多位UNI都可以入黎
[Universe] Pentagon討論區 (1) 正式開始 多多支持

男The B +1

個個都走去solo但反應麻麻嘅情況下
可能合體搏一鋪會係較好選擇
但就算合體點都會少兩個
力燦出事 容國當兵
唉好掛住方爸